FirebaseError Messaging messaging/unsupported-browser

Firebase Cloud Messaing 喺 Firefox 56 行唔到
而家要兜去 Chromium 開呢度 lin 登好戇鳩

唔好意思，會盡快 fix

照計應該 support Firefox 56，你而家係一上就空白晒之後係 console 見到呢個 error？

好似steam browser都有類似問題?
連仔搞搞佢

會盡快出更新fix

yes
乜都睇唔到
但睇 network 嘅話 main.*.js 之類係 load 到的

今日內應該出到更新 fix

啱啱出左更新，請 F5 試下

resolved fixed